有無人覺得無間道3黎明死得好畢

成套戲塑造到咁型
又係幕後控制咁多野
又左右左過去重要劇情
點知最後一句懶型對唔住我係差人
比個痴線佬亂鎗爆頭

第一次睇既時候我都唔知比乜反應

乜撚嘢畢呀屌你老母

仲以為你會講左右

死法同陳永仁一樣，我覺得係有d喻意

劉備
重複的思想和表達是沒有意義的
1,423 人讚同了該回答
因為楊錦榮和陳永仁是一體的。
楊錦榮多次說，如果陳永仁不被開除，他就拿不了警校當年的優秀獎。
也就是說如果陳永仁沒有去做臥底，最後他就會做到楊錦榮的位置。
但是，他的命運不會改變，還是被臥底打死。
死的方法都一樣，額頭正中間中了一槍。
這就是無間地獄。
發佈於2014-05-11

咁都得

藍色窗簾

都on9
無間地獄係劉sir受
兩條友死都唔係佢地受地獄
唔見得楊出現係想表達佢係陳另一面